1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
    var - является глобальной переменной, она видна везде. let - локальная переменная,
    за пределами рамок где была обьявлена, видна не будет. const - аналогична let, но
    такой переменной после обьявления нельзя присвоить новое значение.
   
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
    Большая область видимости такой переменной. Она может произвести перезапись
    данных и привести к ошибкам.
   